衛蘭陰道係咪好乾澀?

成日係廣告話自己陰道乾澀

ok